[早場傳統閪波]AC米蘭 VS 基爾禾

基爾禾大勝吧

查漢

克勤

基爾禾先讓1:0

等陣就炒我地

高清開post即入波

GOOOOOOOOOOOOOAL

呢下Kessie 爆入禁區威力大

一開即搞基

渣古

好快1:1放心

查古

趕走左卡叔，大家同仇敵愾

反正都輸
不如試下C華 同 CONTI

屌你老母,今場suso咁撚多傳波嘅

罰球王

怒屁

1-0

隊草坦克車

克勤同隊草好撚hehe

屌仔怕offside 避入網

誰說不能黑白配～～～～～

仲要跳一跳後

傻都識咁做

波叔

GAY佬

即刻出現

波叔岩岩個下

link?

波叔一直在進步

RR想點

RR有波在腳能力始終太差 又拉唔到空間比佢慢慢傳

RR好多波踢

咁樣鏟

27號我屌你老母

俾佢慢慢俾佢傳中都斬到過哂廟

克勤包第二點真係好準

今日啲防守有啲危

沙膠

嚇撚死
咁好波

好彩KC

克勤係邊個？

沙膠好似唔錯

Hakan Calhanoglu

儲完氣係唔同D

如果查漢傷, 真係唔知邊個頂到

今日抽中國家隊mode

依家到卡叔儲氣

RR

建議你唔好讚

冇讚

我覺得防守有啲唔穩

儲氣留返比下個東家算啦

波叔有D料

左邊好快出事

危危地

拉素

又話442既

今場飛驢兩個中鋒都頂得
其實出沙膠都係好事

今場暫時2隻力架都唔錯

又係27號

Suso呢下幾好

SUSO

季初真係覺得RR好穩陣

suso同波叔好似夾過之前好多

唔毒嘅suso好勁

波叔真係好神奇 咩位都打得好

今場Biglia唔多夠態

conti

心態夠勤力

依家人地慣左佢,mark到佢一棟都無

去到尾段拉佢去左邊 比conti打右有無得諗

可以, 波叔左閘都客串過

都係慣左用兩邊斬入去
襯而家領先緊應該打多d組織夾下

之後俾佢打好過，RR有價好賣

Curtone無波掂

左閘得返尼尼

隱形

主要都係兩側傳中式打法
告仔搶前點做引開人多

賣唔賣到5m

出事......

屌你老味

我屌

一讚沙膠就清唔中波

大炒

西波來了

低級失波

二石巴燈左

輸波叔同沙膠

波叔唔拍埋去, 起度扮飛機

點解我地成日都有啲彈彈波折射比chance 人

又係沙膠出事

未完場真係唔好讚住

唉

屌 輸埋

2:1

閪波來了

456

即刻黎多粒

1-2

我睇左啲咩
兩邊閘爆晒..

有時候真係忍唔住笑

痴撚線

屌迷波出黎講下野

世界波

早場

邊位巴打話大炒3球嫁 出黎認左佢好冇

想要幾多球出聲啦

DLLM

屌你老母

仆街
輸啲波好似Fifa ut啲閪波咁

閪到一個點

好 瞓先

射得咁靚, 無計, 半場撚撚唔該屌死佢地

咁撚靚

邊關佢事
波叔俾人咁易推過咗

佢係閘位根本就係on9

屌，人地射得咁靚。我地十球都無一球呢啲質素

被反cup，兩球都係波叔+沙膠

隔離街間諜

訓左無睇,聽講米蘭手足好有自信

笑鳩死
歐霸ff完
依家爭四都ff完

真係我蘭特別多彈彈波

7黎講我地都算係神奇頂級超卓

@伊巴

煮完個麵，1:0變1:2, 做乜撚野

華仔今場要出黎救世了

個下對面first touch係控得靚既
近禁區波叔又唔敢撞埋去

早場真係必西

前後都無十分鐘

幫私家雞起機

煮多個啦

變4：1

梅沙做錯左咩事

全世界好似得米蘭係咁..

太靚仔

沙膠一廢親真係次次致命

真 呢啲波焗俾佢過 係都沙膠踢空氣on9啲

查漢真係好鐘意鏟波

得克勤掂

華仔入到波 + 救世贏波我罰抄卡生wiki

咁樣熱血飛鏟,克勤是咪嬲

真 咁都可以賴落佢到

球傳中省中人，沙膠反應唔切
非戰之罪啫

睇左一陣, 沙膠回親俾RR都唔到位..........

拉素可以換蒙隊

Roberto Inglese

好似未反cup過唉

轉442打爺爺MODE啦

唯一慶幸係森多失分

屌, 爭少少

RR踼波都似企唔穩咁

基爾禾易食指數有幾多

suso絕招差啲

SUSO係咪想射其實?

應該射黎

傳中 應該

沙膠想點，傻邦忍唔住幫佢執屎，真係災難級表現

今場會反cup, 聽日新浪會出篇文話有強隊既底氣

仆街了
對上次米蘭可以反勝係幾時

古仔都睇通晒 suso d波，射波都差d頂到

似射非射
入波就話射波，助攻就話傳中

上半季明明主場都放曬水比蒙帥
下半季作客就出盡奶力打

其實我蘭主攻真係好撚廢

呢到太多又迷波，講真波連尼打得好果d 場多數錦上添花or 集體廢得佢1個勤力，要佢求命食得屎啦，suso 係鳩扭但真係救左好多場命 但幾多人屌

屌仔隱形

我都留意左好耐
就跌就跌咁

球證

冇眼睇

沙膠死撚咗佢啦

智障黎，體諒下

咁撚樣黃鳩力架

插水

似腳軟失蹄仆街多D

過埋依場就可以宣佈完季

查漢幾好
Suso , kessie都唔差嘅

你就想，仲要保住第6

博d 轉442 算啦贏唔到無前4歐霸應該穩既

一個替工 一個主力甚至有能力做核心 要求都唔同啦 有得咁比嫁咩

換屌仔,隱形

仲有個意盃亞軍

屌仔<=>水貨
拉素<=>蒙隊

真 換佢出華仔轉442好過

萬金油要人打到c朗咁 痴撚線

反波大隊長

442多個人搶點好過

波叔拎左咁多場mom都仲要反

怒炒

就係睇唔過眼出黎贏緊刷下數據就瘋狂吹奏，呢加明7又可以懶沙膠.本身唔好彩彈彈波，但波生比心明過

長遠都係買隻左閘 同 望卡拉干地健健康康

可以轉442 雙前鋒
推進速度都唔多夠 不過conti唔知狀態點

踢都好咪讚踢得差咪反
大家都知波叔咩料，就算佢早排做後備都唔會有巴打叫飛機佬出波叔啦，你做咩咁執著

好老實， 波叔算係咁， 真係要換就係以後唔好出屌仔， 同打好d兩邊小組， 成日攻到上前兩邊，之後就好似揾唔到人傳， 或者唔知點做好。 如果玩9 斬， 你出華仔啦， 唔9斬，就揾多d人係中場中俾多d option兩邊。

利申一向唔支持波叔踢閘，真係走火入魔左

RR唔差既 但都要入隻快既左閘 唔同情況用又得 輪換下又得
依家有時RR冇態都冇其他人用都幾頭痕

第一樣應該執好D隊醫先

查漢心諗點解我次次開紀錄先都無好下場

撚撚塊面紅到
應該屌得好甘下

可能今日又有1:3

冼低都吹,ON9

查漢又落鏟

黃lu

對面下下又拉又飛鏟 見佢都燥

玩傳中就出水貨啦

唔計

屌

有無越

有offside？

睇唔清

無越喎屌

好似一出一入

包咗喎

VAR啦屌你老母

VAR

個慢鏡都唔慢

告仔

goal VAR好波

好緊張

告仔隱形戰機

VAR !!!!!!!!!

屌呀 咁都唔計就屌佢啦

個慢鏡唔停睇唔真

開始大雨

係咪第一次var唔入變入

感動
Var終於有利

其實好明顯無offside

搞掂!!!!

好波！

var好野

告東尼真係成場鳩，一野就執到雞

無慢鏡真係睇唔到

成個過程好快

好似特登唔停，等觀眾一齊緊張咁

VAR真係好屈機

上場都有VAR咪好

告隱左成場一掂就入波

明顯上面果個包咗告仔

下面條友跑慢咗兩步

攻啊

歐洲足協食撚屎啦

係

佢第一個replay 睇到明顯無越

2號包左

個球證正垃圾

話佢似大恩無錯
波追人

rr個態真係街場呀婆都好過佢

屌仔屌咩呀

好運好過好波

屌仔元老，屌邊個都得

漏俾屌仔

歐賽不嬲多黑哨假波，其實有時真係唔知係歐洲足協要造就某球隊，定係啲球證/球員俾人收買

有時好明顯係為咗增加收視所以先抽到咁既對賽組合

佢個位應該好頂D

上場打阿狗明明好咗啲

Suso 啲出波真係一啖糖一咪屎

其實呢啲係有原因 唔係真係好運咁簡單 一射波嗰下反越位衝 柏仙尼都係咁 呢啲係勤力跑出黎

其實無後眼 緊係頂左先算架啦

rr都係要抖既球員

保送1隊英超入四強

鳩足全場都有波入似到足

華仔

變352 ?!

邊個右閘呀

352?

打352?

AS

suso

屌
又352

似334
Suso前到

踢死人咩 屌你老母

352

似係kc

隊草右閘？

352但左右係屌蘇

華仔華仔一定得

allin

無右翼衛334

咩陣

睇睇下似咁

唉又燈molamola

一見沙膠拎波就好驚

睇睇下又似424喎

好耐無見過屌仔咁急鳩射

我唔燈

屌仔9射mode-on

上兩場咪係

囇晒

點解唔用梅沙換沙膠

對阿都無咁搏

屌仔有邊場唔鳩

好彩黑鬼達中波

落後緊點會換中堅

嘩屌，隊草個定位咁既，全場自由人

贏緊咪唔鳩

又虐老

士氣波，對基爾禾唔輸得

場場放kc出嚟跑全馬

成堆人入禁區等suso鳩斬

換撚左屌仔佢啦

傻邦

好幾下個落點太貼底線 好難頂

A華話佢啲波難頂

AC WA

差D

食唔正

華仔呢下頂到算係咁

想攞角度

早左跳起

一定係Suso斬得差

右腳始終唔熟練，好難調教力度

告仔啲腳下功夫有待改進

太早升起，人昂後左

華仔啲動作好靚

波底係好

好似牙朗

跟牙朗學頂波無實際都有姿勢

屌，笑出黎

黑鬼達好波

沙膠傳中

仆街沙膠

屌沙膠

其實都係，個落點好遠，無人掂到可能會係小禁區以外

懞牛入黎控下場好過睇屌仔鳩射

身為迷屌呢場屌仔真係好撚廢，但suso 今場真係好勁

我都係

換屌仔啦

沙膠咩鳩野傳中

沙膠一打

zapata 你都係唔好出黎踢波啦

笑到肚痛

後衛腳，淨係識向前踢走個波

垂直傳球

正宗後衛腳

唔記得邊場沙膠有球傳中世界級

我都笑左

吱一聲笑咗出黎

諗住爆沙膠

感謝沙膠提供笑話

72分鐘啦, 換走屌仔啦

完全係出嚟搞笑

隊草

Ac華阻住克勤

搶自己友波…

黑人傳中

兩隻黑鳩做乜春

水貨

華仔踩走克勤個波

隊草學埋沙膠

屌d 力架

兩個nigga

隊草始終都老啦,眼花

力架係咪得射波
永遠唔撚識斬

點解可以冇壓力都出球咁既波，狂抽地波去門前算數啦

查查都射埋一份

nigga

比咩黃呀

查漢今場痴撚左線

呢場個球証咁易比牌米蘭 但對面下下超技術都唔比牌

起碼都要撲下
屌仔果d

查漢中龍, 唔好同屌仔果d比

BIRSA

birsa準備絕殺

nigga連線

青訓

birsa黎喇

咁又係 起碼有力又中龍

Birds 準備剷草

倒戈劇本

邦隊都開始膠

剷草了

後備係唔係無人可以換

傻邦屌你老母咩

傻邦冇左羅馬仔
立即垃圾到仆街

蒙隊Loca梅沙干地

換走屌仔啦

Suso 右腳出波好咗

輪住派膠

好似得返D幼幼?

又VAR

又var

黃9佢, 都要var

咩事

好快機會都唔入

屌仔又屌

睇乜

我都覺，拍住沙膠就齊齊派膠

個VAR 做乜鳩 ? 雙腳飛鏟都係黃?

咁明顯鏟腳都要睇var

睇紅唔紅啫

Suso

睇穿你啦

suso唔扣大位呢下反而比人睇通守到

正正經經開啦屌

成場都咁扭 實知啦

80分鐘啦, 換人未呀

咁樣扣係人都估到 佢第一下傳中好過

得懞牛換

屌仔

華仔!!!!!!!!!

迷華

反反cup

A

話撚左c華得嫁啦

邊撚個再話我燈 我屌佢老母啊

2場都up中

高清罰抄啦屌你老母

水貨又黎啦

又係施華

AC華

華仔第二球

又有人要找數

仲要下下去窄位

水貨華

第二球

卡連歷你仲唔含家鏟

對面個2號靚set波再單擋

點解我睇mytvsuper會慢過大家咁多

找數啦屌你

迷華了

拎個平安鐘出黎先

梅沙終於出

大家等睇聽朝新浪飛機文

梅沙終於有得出下

Honda 巴

大家咁開心 d衰野唔好提住先

C華 the key man!!!!

無Conti

告仔間接助攻

差d唔記得有呢個人

10分鐘
頂埋佢

兩球六分 卡叔食撚屎

咁大鑊

卡叔以後唔洗訓練啦

係會慢50秒

conti係場邊幾撚開心

卡叔可以返屋企執牛屎

跑圈

贏緊幾粒就話落黎踩下草姐

見到大家啲 「華仔！！！」
我角球都未開

撐撚住呀屌你老母 我要睇罰抄

我都係mytv 但好似冇事

AC華又救世

華仔拎左6分

老師好似抽抽地

我用機頂盒

邊個

換埋蒙牛出黎頂中場啦

邦隊做乜

打鳩我c華 屌你老母

球證真

兩隻中堅都抽筋

平安鐘time

食屎啦你

係咪吹左?

高清

平安鐘時間
各位巴打準備心臟病藥

今場有排補時

換老師,之後出干地好,定隊草縮後入蒙牛都要架啦

仆街沙膠得位又得唔晒

辛苦你啦高清

屌仔<=>蒙牛

返拉素啦

高清咪拖數，有無前4睇你

推9拉素唔吹

今場贏到真係-6 3 球都係執雞

一早出梅沙啦

梅沙呢d先係儲氣

查漢水貨真係分左手

屌梅沙勁撚到

var

手球呀屌你老母

梅沙大隻到

梅沙呢下長傳

好波不如好運

又var，真係有排補時

手球啊屎忽鬼

今場var咁正既

VAR VAR

梅沙好撚勁

佢咁樣落剷又真係有得吹佢手球既

追定數

打排球咩你老母

RR 咁後生踼落去好似就退休既老將咁，d 動作慢到
梅沙一黎就靚傳，出某人浪費60min

好鐘意運到波既中堅

唔洗再睇佢出黎仆街

係咪見我地上場俾人黑完 所以今場下下都var 順便示下威

12m

真係唔明梅沙衰乜
排沙膠後面

var 好波

痴線中晒

一早出佢啦

下個post 名第二球

對面仲拗乜

中身再中手，都有得俾

抄都抄得好開心

比華仔射啦

KC射有啲驚 唔比Suso / 克勤 ?

仆街了唔算救世贏波

其實睇完var仲有咩好嘈

var真係用遲左一場

打fm梅沙彈跳得10
好似係

Kessie射

睇完VAR仲拗乜

慘

死老野

佢波底又好，至少傳控唔會荒失失

on9隊草

算
我既預言唔會錯

屌, 你唔入

你伸左出黎就有得俾

屌你

真係唔入

隊草佢個座跑hea到

仆街死黑鬼

屌平安鐘
高巴橙
隊草做低佢

救世啊，kessie 唔入

屌炒左 好撚彩有華仔個球

連個天都要你抄

正正經經俾d 前鋒射十二碼啦屌

隊草第二次射失啦喎，換下人射好喎

力架垃撚圾
個樣仲要咁撚淡定

飛騎班撚屌咁柒矛 個球証又控制唔到

呢隊賤種黑開架啦，用手入波，雙重標準，樣樣齊

隊草個款就死咁

對上咪RR miss兩球

咁樣踢埋去仲嘈

好似無見過二石巴咁嬲

又係梅沙

rr都係炒

最慘人唔座跑/hea跑

Ac華浪費左梅沙

佢走咗去中鋒位

緊急呼籲，唔好理性狗

性狗又入嚟搞事

suso/屌仔 意盃射親都高質勁多

迷華黨正式成立

俾兩個夾，好難甩身既

查古：太近唔識射

一直都有

hea時間姐

好撚ON9 下下順勢抽水或者雙腳飛鏟唔吹
但米蘭郁啲就出牌

又比人睇穿

點解會搵隊草射

憎

邊個係性狗

不嬲佢射

我做會長OK?

班仆街圍查漢, 邦隊上到黎走曬

死黑鬼比人省，好心涼

3:2
完

佢同RR 排第一第二右

副會長留位OK?

自從上次對阿妓之後你就傻L左

你咪撚亂講呀，個陣迪施里奧個球手球12碼隻手冇收埋，大把乞衣咪話係黑哨架

班友對住克勤下下拉衫 拉手 勾頸 一係雙腳飛鏟

原來性慾狗仲未生滋死

搞事 個名頭隻字係性果隻狗囉

3分已袋

卡生一路好走

Big 3 points

你食左屎先

之前RR射, 又係奇奇怪怪

咁夜陪睇波

賓尼兔比人絕殺

高清我幫你抄references啦

RR Fifa個penalty好似好高分

條友又復活

主場對護級隊都攪成咁

今場球證好核突
係咁睇var
我做都得啦

仲有睇var會比人回氣
咁樣對個比賽唔公平

俾查漢，Suso 好過

補時連輸2球？

某蛆狗西痕出黎博屌
真係想同佢玩玩

負評我果個反省下

你睇清楚依到咩區先喇屌你老母
係咪想我地成班入蛆狗區傾呀？

理鳩得佢地

早場有邊場唔閪

點解唔俾華仔露股射下 我睇唔透

唔好啦，隻狗生滋架

所以加度素即刻拉晒班友圍圈訓話

92 97

ready

on9性狗 25迪嗰球手都唔中

AC米蘭食屎狗 成班打假波

仲要臨尾12碼

你咪撚亂講呀，個陣迪施里奧臨完場個球手球12碼隻手冇收埋，你地大把乞衣話係黑哨架

但每次都岩喎 是但一個無睇var就真係唔公平啦
22個人一齊回氣姐

賓尼兔真係特別黑仔

佢唔on9 就唔會蛆迷都叫佢收皮喇

個79 號係咪打假

12碼唔入

右邊空晒出兩腳波 去晒底線 成場波差到爆

12M好心就比前鋒個堆射啦
搵個波底差既射做乜鳩
貪佢雄大力步咩

有信心無得輸, 對咩對手都係

無人會接呢隻蟹貨

原來性狗走左入黎MON POST

中超

博佢世界盃打好d搵中超接

打得差就假波，你不如唔好再睇波啦

THANKS BRO

輸好多？😂

好似雲高爾對VV咁對付佢就岩
趕佢去中超

大力轟唔入都算
Hea 射先慘

原來係睹波傻西
因住輸到破產呀傻鳩

去恆大啦屌簡拿華路咁鐘意

咪就係 咁尋晚屈福特都打假波啦

我問一句姐，引左咁多假膠入嚟
吊你老母，假膠躝啦

自從巴神之後我蘭已經無人識射12m

長追我蘭對家是常識

見你地咁矛盾，貼番出嚟提醒下你地先
同埋我係學你地選擇性失明架，你去邊講我都唔撚care
純粹想提醒下你班乞衣幾咁雙重標準同幾撚肉酸啫

係呀 你應該講 唔好再睇意假

你試下出腳波 空晒 大力抽去底線 係咪好有問題呀

Soso 之後都唔比波佢造

意假冇假波既 呢個咪就係意假少人睇既原因

記得巴神最後炒左一球比連拿

辛苦性狗入黎陪我地嬴波

其實克勤啲出波咁勁12m都應該唔差？

c 朗接班人 水貨華射啦
或者拉素射 佢遠射又貼地又勁係唔知12m 會點

只有神經刀先會捉摸到巴神嘅思路

睇片啦屌你老母死賤種，唔中手都講得出 唔好咁肉酸啦

第一日睇波呀你？佢地打慣架啦